毒撚秒回

未瞓秒回

冇哂人

牙彩

你好

情人節有咩搞?

同媽咪食飯

想唔想帶個女朋友比伯母見下?

老母唔比我去倫敦玩
明明錢係自己的

點解？
怕危險？

係啊，唔明有咩分別，平時喺澳洲住慣。倫敦唔會差太遠

老人家係乜都擔心下嘅
自己一個去？

病緊典算

初十

係啊，自己一個，未有女朋友

快啲休息

休息多D

唔慶祝

我都想

要說服老人家好難喎

工作中？

兩老唔算老

腸胃炎個胃頂住頂住咁

啫係咁講啫
咁你打算點？硬闖？

shit⋯⋯好辛苦